隔離兩戶鄰居係到鬥彈琴大聲

可以點做

你係中間打鼓囉

我係咪應該即刻學琴 鬥勁

叫差佬拉撚哂佢地囉

你玩bass 用低頻震鳩佢地

牆好傳聲

聽到其中一個係到彈火影首bgm

你大聲唱粵曲lor

鄰居做野唔洗你教

閣下內力如此深厚

蒼海一聲笑